有冇人有玩GunboundM

嘩嘩嘩 andriod 定 ios ?
以前好鍾意玩

正，童年回憶

岩岩過左教學, 玩法無以前咁難, 都玩得過

兩樣都有呀！

原來已經上年七月出，不過呢隻game無話要追進度，可以隨時輕鬆玩

係呀 不過都好沉迷

以前成日玩 好中意呢隻！
即dl

手機版課金勁唔勁？以前電腦版就係因為softnyx整爛咗裝備同寵物先至灰心唔玩......

順帶一提，有冇人記得同樣係softnyx出嘅Wolfteam?

講softnyx竟然無人提rakion

如果rakion出手機版一定紅撚過食雞

sor, 我冇玩

試下玩先

童年回憶冇人講
幫推

push

岩岩自知出左，好好玩但周圍都搵唔到人討論

童年回憶

回味中

玩緊 搵唔到華人討論區